岩岩呯一聲 唔知發生咩事

時地人事？

我都聽到 好大聲

屌仲黎

我聽到樓豬屙咗舊好大嘅屎

有無聽到咩聲?

嘩
我岩岩都嘩左一聲
但都唔知咩事

呯!

所以時間地點？

岩岩